法國逃恥比人吹大左，悶到。。。

不過結衣好得意

係中間有一兩集可能有d悶姐
個人覺得成套黎講都幾好睇 多笑位間中又有感人位

純粹係睇結衣，劇情都係大路野

個男主角直頭係男人中既廢物
睇見都炆

好酸

事實黎
真係純睇結衣

唔係結衣呢套咁既爛鬼劇情有鬼會睇

真 劇情真係麻麻

呢樣真，不過都係legal high好睇好多

完全唔知做緊乜
套劇係靠結衣同埋ed隻舞上位
其他都係垃圾

搵達哥同結衣演仲好睇啦，個男角好似傻仔咁

有少少認同樓豬

得少少？

根本垃圾

結衣carry

我覺得個尾收得幾柒
人人有西/屎忽屌
CCTVBBQ式大結局

達哥啲戲仲衰撚過tvb個班

駁5到，睇左幾集已經吾想睇😹😹

少少都比多你啦

諗住後面會好睇 點知睇哂都系甘悶😑

系牙～希望j2快d播完，好吾慣d男主角可以甘醜樣🤢

都系韓劇好睇d 起碼主角都靚d拉

有結衣就得啦

你淨係影住Gakki bb唔剪我都睇啦

有人討論新垣結衣又點少得錦戶亮同那個了啊

想像唔到結衣呢個咁可愛既女子個閪會比錦戶亮碌鳩抽插過

結衣BB

結衣BB長頭髮好睇D喎...

短頭髮好睇d

以前都咁覺得
而家覺得尾機到佢咁既地步 長短髮都係咁好睇…

認同樓主

劇情真係好普通
又冇乜特別message
由頭到尾都係紅首歌同隻舞

個男主角好無用 成日要個女主角遷就佢
如果佢係有d男子氣概 原來係外冷內熱暖男黎既 保護到個女主角都好睇d
但成套劇真係吹奏女主角有幾善解人意 男主角好似醜角咁
不過結衣真係好正 好賞心悅目

首戀都好難聽，唔係BB跳隻舞邊紅得起，連片頭曲都好聽過佢

根本垃圾劇

條仔仲毒過我

但我冇咁嘅機會

系你老母

死能開拉

我覺得係唔錯但一定唔算係神作，最尾幾集有d拖，同埋個結局收得有d求奇
個男主設定係無拍過拖既毒J，所以廢都可以理解

真係好睇？ 唔好好似逃恥咁個個都話好睇點知咁差

同tvb差唔多級數

唔會

好睇，片頭片尾音樂mv都好，有唔少對白都幾中幾真實，主角配角演得好

乜野為之大路野？legal high講偽善，社會問題又大唔大路？大路野都可以好睇，以小見大

兩個主角d戲好都誇張 可能日本人做戲係咁

兩樣野相輔相成，選角極差但好好睇嘅劇/電影只會係極少數